初一流流 我究竟聽咗啲咩.....

其他歌都好撚難頂，係唔係我唔識嘢冇taste所以先唔識欣賞

都唔知唱梗乜鳩

屌 唱到咁都學人出碟

仲一大堆打手話首歌好正，呢啲人係唔係聾撚咗

🌕🌕🌕🌕🌕🌕🌕🌕
🌕🌕🌕🌕🌘🌑🌒🌕
🌕🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌓
🌕🌕🌖🌑👁🌑👁🌓
🌕🌕🌗🌑🌑👅🌑🌔
🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌒🌕
🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌓🌕
🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌔🌕
🌕🌕🌘🌔🌘🌑🌕🌕
🌕🌖🌒🌕🌗🌒🌕🌕
🌕🌗🌓🌕🌗🌓🌕🌕
🌕🌘🌔🌕🌗🌓🌕🌕
🌖🌑🌔🌕🌗🌓🌕🌕

曲線宣傳

你覺得咁撚難聽都宣傳得落咩

淨係兩條女坐係到講幾句咁就叫mv 唱歌唔似唱歌 rap又唔似rap

我唔識音樂，所以想知係我孤陋寡聞定真係好撚難聽。點知開錯台

港女

真係好撚難聽

19個負評其中一個係我俾嘅

真係好難頂

完全唔明呢啲歌係俾咩人聽.....

臭雞唱咩歌? 幫人含算啦

你POST上黎就當你係打手架喇

屌佢老母

樓主係火炭麗琪？

唔出名點搵到有錢仔俾佢含

咁難聽....點打得出手呀......